代post 琴日del左淘寶 今日貼上有段code

我只係代post

{"code":200,"data":{"bizTypeCode":"gz01","bizValue":"￥babTY4AQruG￥","bizTypeName":"淘口令"},"message":"处理成功","isSuccess":true}

我尋日del左淘寶
今日冇開過任何淘寶野
但頭先一㩒貼上就見到呢段code
又淘口令又簡體字咁
唔知係咪俾人hack機
我男朋友話段code冇落單應該冇野
但依家咁嘅時勢真係擔心
利申：apple

一樣
唔記得係因為貼上出現呢段野先del app
定del左先有
但我del既係漫畫app

有冇人知乜東東